青山警署連儂牆fc左係白警

品蔥見到微博比人起哂名同number
唔好再話佢係對家唔該

軍裝巡邏小隊PC33005樊蛇？

好警察33005樊甘星 聖誕表揚行動

Rip 鳩硬蛇

頂多辭職，頂住呀手足

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

係咪唔記得帶委任證？

唔記得講暗語：DLLM 自己人

鳩蛇

Link?

阿sir 我甘你老母

我諗好大機會冇咗份工
停職炒人，然後江曱甴會話證明警察犯法(雖然未經審訊)一樣要負責
殺人放火金腰帶，電單車恐怖襲擊案就當冇事